消息指，民陣取消星期一三罷，返回社區繼續努力～

有冇人可以證實？

我地可以屌，依隻狗西食屎無資格屌

仇思達: 泛民誤導公眾, 23條和逃犯條例影響不大, 澳門立左23條都無咩事

仇狗一樣狗改不了吃屎